屯門悅湖居保安打居民

唔好炒佢,無用,要留住佢玩殘佢,等佢走嗰陣嘔返一個月糧出嚟

而家live緊